[足球撚綜合討論區］賭波不睇波 賭來幹什麼 （766）

無波賭無人開

block左？

邊個？

原來除左9527仲block南球隻狗